求各位廣傳

《 緊急義工募集》

協助搜尋失蹤人士

失蹤男子羅國勤(43歲)，身高約1.75米，中等身材蓄短髮，最後露面時身穿藍和白色上衣及深色褲。消息指，三月三十一日 星期日於大澳對開海面失蹤，警方、消防、飛行服務隊 及 家屬朋友於海上連日搜尋, 仍未有任何發現。

家屬會於

日期：2019年4月3日( 星期三 )
時間：0800hrs -1200hrs/1300hrs -1600hrs
集合地點：大澳碼頭

再次租用數隻船艇 ，在大澳附近海域搜尋。
由於救援時間緊迫 ，希望可以找到更多義工朋友幫手。

現正呼籲各界義工朋友 ，可加入(大澳搜索隊)在船上協助搜索。

請whatsapp 9802 6881
聯絡義工統籌人 Meyand Chan (陳小姐)
萬分感謝🙇🙇

P. S.
1. 由於海域風浪很大，請確保自己有足夠體能，應付於長時間船上協助搜索。
2. 請帶備望遠鏡， 最好有可教頻道對講機
3. 能夠參與的朋友, 請連同自己明天可以幫手及到達大澳的時間告知統籌人

相關新聞( 內有羅國勤照片及其他資料) ：

英文版：
Emergency volunteer required

Assisting in the search for missing persons

The missing man, Luo Guoqin (43 years old), is about 1.75 meters tall. He has a medium-sized short hair and is wearing a blue and white shirt and dark pants. According to the news, the police disappeared from the sea off Tai O on Sunday, March 31. Police, firefighting, flight service teams and family members searched the sea for a few days. Nothing has been found.

Family members will

Date: April 3, 2019 (Wednesday)
Time: 0800hrs -1200hrs/1300hrs -1600hrs
Meeting point: Tai O Pier

Rent a few boats again and search in the waters around Tai O.
Due to the tight rescue time, I hope to find more volunteer friends.

Now I am calling on volunteers from all walks of life to join the ( Search Team) to assist in the search on board.

Please whatsapp 9802 6881
Contact Volunteer Coordinator Meyand Chan (Miss Chen)
Thank you very much🙇🙇

P. S.
1. Due to the large winds and waves in the sea, please make sure that you have enough physical capacity to cope with the long-term assistance on the ship.
2. Please bring a telescope. It is best to have a channel radio.
3. A friend who can participate, please inform the coordinator with your time to help yourself and arrive in Tai O tomorrow.

Related news (with Luo Guoqin photos and other materials):

失蹤者當日路線圖

Push

推

咁都要負皮係咩玩法:o